10.21 魔鬼山現「我願榮光歸香港」直幡

反修例運動歌曲《願榮光歸香港》在多場集會中響徹會場，今早（21日）上午5時許魔鬼山現「我願榮光歸香港」直幡，為《願榮光歸香港》中歌詞。

https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/388361/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E9%AD%94%E9%AC%BC%E5%B1%B1%E7%8F%BE-%E6%88%91%E9%A1%98%E6%A6%AE%E5%85%89%E6%AD%B8%E9%A6%99%E6%B8%AF-%E7%9B%B4%E5%B9%A1

兄弟爬山
手足注意安全

萬事小心